====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' urbanisme doit donc être capable de jouer non seulement sur le hard de la ville , mais également sur le soft , que ce soit dans les tâches de développement , dans l ' invention programmatique liée à la conception de projets urbains , dans la production d ' événements susceptibles de laisser des traces urbaines , dans la cristallisation spatiale des potentiels culturels et sociaux .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ devoir, jouer, laisser ]
deontique :: 2 :: [ devoir, laisser ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ jouer, laisser ]
alethique :: 1 :: [ devoir ]
appreciatif :: 1 :: [ jouer ]
epistemique :: 1 :: [ devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ jouer ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 16

2. Sentence: 14 .
No features found.


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ devoir, jouer, laisser ]
deontique :: 2 :: [ devoir, laisser ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ jouer, laisser ]
alethique :: 1 :: [ devoir ]
appreciatif :: 1 :: [ jouer ]
epistemique :: 1 :: [ devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ jouer ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ laisser ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 16

